其實考車係有技巧

路試係上演一齣獨角戲嘅良機，想要考車1 take pass，其實喺筆試之前已經要有準備。你嘅舉手投足，字裡行間無不要側面映射出你係一個中產以上嘅專業人士， 所以筆試一定要用英文考， 考官會知道。 報考路試時指名要英文， 英文分紙， 英文帶路。地區當然係揀港島，無緣無故點會去咗九龍新界.... 如此你已經羸在起跑線上。 即使不幸遇上冷面考官， 你亦已挫佢三分銳氣。

路試當天， 最低限度要打呔裇衫西褲皮鞋， 皮帶與鞋顏色要相稱， 不可顯出半分寒酸。full suit者更佳， 但如果你套suit係中學grad din幾百蚊G2000嗰套， 咁可以收一收埋， 著返裇衫西褲即可。 著full suit者則要注意上車落車時扣鈕之動作， 情況一如初見家長去高級餐廳，你要當自己係一個上流， 要呃到人必先呃到自己。 考官上車之際你可以自信地講聲"Morning/Afternoon Sir. Good Day!" 然後氣定神閒等佢叫你開車， 開車前一定要講 "I have control!" 等佢明白駕車係由你操控。望鏡盲點時一定要講出口: "Left mirror, checked! Right mirror, checked! Blind spot, checked! Safe and good to go!" 同理， 打燈就要講"Signal, checked." 停車前就要講 "left, center, right mirrors, checked, checked, checked. Time to decelerate.... and……… stop!" 剎車輕柔， 口到心到。 "Handbrake, checked! And… neutral." 考官俾指示時一定要應機， 且回答要百變， 以顯示自己真係識英文: "Yes, sir!" "Sure, sir" "Copy that, sir!" "Understood, sir!" "Affirmative, sir!" "Thank you, sir!" 另外亦可以自言自語製造一啲加分位， 動之以情: "My wife is pregnant… I’m doing this for her!!" "My wife’s daughter will be so thrilled to sit in my car instead of the wife’s boyfriends’" 見到有人唔遵守交通秩序時可以剩機說之以理: "F#@#*!$ C#@$!! I would never do that!" 又或者低聲嘆氣搖頭即可。 考試完成時亦要做一次checklist，手到口到，熄匙入一波， 加多句" You have control， sir! Have a nice day" 以暗示你嘅命運在佢手。

可能你會覺得咁樣好滑稽，但係天下攘攘，皆為利往。If you can't beat them, join them. 同樣嘅遊戲規則，會出現喺每一次見工，每一個business meeting，甚至係尋找生命中摯愛嘅路途上。我哋將真心，留俾身邊最親嘅人，將真情，留待嘲笑身邊不幸唔能夠1 take pass嘅朋友。 對街外人， 儘管戴上假面具即可。

咁考肥撚硬。

晒咁多時間打咁多字出篇膠文求認同感？

拉

唔得唔好夾硬黎

多謝樓主提醒

諗到樓主一路作文一路以為自己好風趣個樣

幽默感真係講天份

Noted

我個陣考車著風褸短褲白飯魚
風褸係為左擰頭時有啲聲誇大效果
白飯魚同短褲係為左感應油門更好
再係軌前報警話好撚多死車
利申考銅鑼灣

學到好多英文多謝樓主

利申小學生

反而想知學神係馬路呠鳩狗車會點

你估渣火車咩
成件事over哂

揸高達咩

樓主如果有埋分段, 加返幾個 sosad 同擺低幾粒 應該可以令文章更豐富生動

以為好好笑？

哈

揸高達唔駛考牌架

咪就係
歷代主角超過一半係無啦啦跳上去就揸咗

香港嘅重型鐵路其實係全自動駕駛㩒掣開車
當然爆鑊起上嚟行人手都係大把radio communication

著皮鞋考已經肥咗一半

支持樓豬話唔好笑個啲肯定係死毒撚

笑撚死

612就黎冇錢啦

對閣下嘅幽默感深表同情

I agree with you

Checked, thx

報考路試時指名要英文， 英文分紙， 英文帶路。

你邊個國家考？

樓主揸飛機

好撚尷尬幽默感呢啲嘢...

幾好笑
搵個stand up comedian照你寫嘅拍條YouTube片
應該會有1.5M views

前提係要鬼佬拍
如果係香港人拍會比連登仔笑鳩你懶有幽默感

One two one two！Foot ar！
Diu！When use hand ar！

Are u a pilot?

我睇曬多謝樓主袋錢落我袋

聽日去同elon musk傾生意靠曬你啦

終於有人同我一樣諗法 turn之前left centre centre right😂😂😂

多餘 你係做錯咗嘅

講咩都係肥老

係咪潮文嚟

我係個考官一拳打到你唔識講野先
橫掂考官果邊都有Brakes

尷尬到紅都面左

Lm 學嘢

提前幾耐報警？

樓主有無興趣比我洗偈

唔錯其實

其實係work

幽默嘅嘢真係無得格硬黎

幽默呢家野。。。

屌

睇完即刻試咗轉
而家俾緊錢報多次

係咪得我覺得幾好笑？

屌你老母咁撚煩
我一皮野利是塞俾個考官算啦

考晏晝 朝早報

你呀 我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

覺得好笑果啲都係on9

無論砵咩車都會肥，好似係

揸戰機？

其實幾好笑，連登仔係mean啲，樓主唔好氣餒

我覺得幾好7/10

好想一拳打撚死樓主

好尷尬......

一入黎見到個排版已經唔想睇

好尷尬...

見你打咁大篇，認真答你
真係唔好笑
d英文太長篇大論太尋氣
精簡少少

寫得幾好

運吉署有講只可以喺有危險嘅情況下提醒周圍人/車 先可以呠

但係學神通常就係造成危險嗰個

成班低智連登仔
用兵之計，在於人心
樓主玩心理戰玩得出神入化
先攻於外表，降敵對考試者信心
其攻於語言，降敵對自己信心
後攻於心計，降敵對考車信心
以為自己先係考車果個
使其佩服考試者
令考試者通過

睇得出樓主係人中之龍
車界嘅孔明

其實篇野好尷尬lor

如果朝早考，前一晚要報定？

7點半好報

fun

笑到仆街

潮文？
多謝樓主分享

嘰嘰

賣俾netflix都得

多咗，鳩hea 1 take pass

Jm9

幾好笑

新潮文

岩，話唔好笑個d, 應該係平時生活都係苦口苦面，無情趣既人黎

褲浪放碌假狗
著綿褲
到時考官掛住望你碌鳩
就乜錯都見唔到

算係咁啦，咁撚勁你班撚樣自己寫啦，香港人係咁撚臭檔，淨係識批評，DLLM。

利：負評左

My wife’s daughter....

咁嘅質素做唔到潮文
渣ga

笑到gap gap聲

有個朋友考之前幾日，日日報，結果真係少車左

得㗎 可以拍多段式screwball comedy
Driver’s test就係其中一個city story
The Ballad of Buster Scruggs咁 多段片故事

下面呢段都係好over嘅shooting drill啦

呢篇野想做潮文未夠班啦

On9

樓豬都幾撚無聊
人生失敗到要打咁段野開膠post搵人認同

attention seeker

。。。。。。

樓主考左幾多次

終於有返啲潮文嘅感覺

睇左第1段已經無再睇落去
好比面樓豬了

我笑左，係咪我笑點太低

洗L咁煩咩
一上車講句骨魔令sir
之後話pass咗個試我就轉去交通部
開車前將個袋掉去後座，順便跌一枝好似警棍嘅黑色嘢出黎
到呀sir 叫你開車你就答 ya sir!
要明顯俾佢知你係唔識英文嘅，dse勁低分果班
最後就自然會pass

考牌官每次比指示我都講唔該，最後張紙有十幾個剔但無 S，pass 左

笑樓主果啲一定係failed左既垃圾

屌你老未
渣飛機咩

多得樓主 即刻1 take pass咗

Stupid ass, the result depends on my emotions 😅
Who fucking care your performance and skill

見到你段野咁頭幾隻字都知係垃圾
獎勵下你既辛勞啦
已封鎖會員 - QQ700

香港有，如果唔係啲南亞點攞車牌

Checked到我都想一個大剔等你返去慢慢check

請問樓主諗左篇野幾耐

好笑係俾樓主你既

True😅

前面成堆話唔好笑最後個評分

渣緊飛機...?

今日學樓主咁考，未出試場就已經比考官踩停左…直接pass

係😅😅😅

樓主睇完衝上雲霄？

10/10

下 乜原來呢篇野係想引人笑架咩

考車師

你一定係成世人都考車啦

10/10 有潛質做潮文

利申：笑到肚痛

1212

搵uncle roger拍

你pass嗎？

樓主 must be fun at parties

反而想知女人著低胸短裙係咪真

香港學車真係唔夠好！

#150 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

My wife’s daughter will be so thrilled to sit in my car instead of the wife’s boyfriends

考官即刻肥你，老婆有好多bf, 明顯俾人帽左
一陣痴左線就含車散

Ha, hahaha....

咁不如拆左個響咹佢
有需要用就用架啦

潮文發現。

認真 真係得 個官唔會想見你第二次

Haiya

Good day!

yuu on 9!

Goodbye on9 sir!!

師兄考嗰個係飛機？

報警話有死車嗰下高招

啲回覆同個評分成反比
話唔好笑個班平時睇開咩先笑得出，可唔可以share俾我笑下

樓豬係咪玩red alert學英文
濕撚哂

好撚尷尬睇到

都唔知係邊個尷尬

考官以為你係私人司機
考牌係為左做職業司機, 準則嚴d
一定肥左你先

其實要扮平日唔會揸,
上車利申, 話係十年去一次台灣旅行先踩下環島單車
呢d 先1 take pass

屌我眼快get咗做坐我架車好過坐我老婆啲bf條撚
心諗你個囡幾大

一路睇到 "I have control!"
我屌你老味 食豆腐花都啃撚死

知你其實係講去考AM 車司機

求職面試真係有技巧

考官開門之際你可以自信地講聲"Morning/Afternoon Sir. Good Day!" 然後氣定神閒等佢叫你坐低， 坐底前一定要講 "I have control!" 等佢明白面試係由你操控。坐底時盲點時一定要講出口: "Left corner, checked! Right corner, checked! Blind spot, checked! Safe and good to go!" 同理， 答問題就要舉手講"Hand, raised." 起身前就要講 "left, center, right direction, checked, checked, checked. Time to stand up.... and……… stop!" 起身輕柔， 口到心到。 "Zipper, checked! And… neutral." 考官俾指示時一定要應機， 且回答要百變， 以顯示自己真係識英文: "Yes, sir!" "Sure, sir" "Copy that, sir!" "Understood, sir!" "Affirmative, sir!" "Thank you, sir!" 另外亦可以自言自語製造一啲加分位， 動之以情: "My wife is pregnant… I’m doing this for her!!" "My wife’s daughter will be so thrilled to use my money instead of the wife’s boyfriends’" 見到有人唔遵守面試秩序時可以剩機說之以理: "F#@#*!$ C#@$!! I would never do that!" 又或者低聲嘆氣搖頭即可。 面試完成時亦要做一次checklist，手到口到，拉返好條拉鏈， 加多句" You have control， sir! Have a nice day" 以暗示你嘅命運在佢手。

靚女考車：「No! Sir! Oh yeah! Sir!」

樓主職業...

打咁長
唯有回下你啦

屌爛你老母臭閪

阿姆羅機，二之乜su

shut up and take my money

開車前有無講埋當地時間同溫度？
返到試場要講thank you for driving with us?
有無帶埋條女叫佢翻譯做中文？

利申: 我有做埋所以一take pass

開車前冇做walk around已經肥得

呢段文好耐冇見過

似考飛機師多啲wo

真係有用喎

仲要睇一睇油尺，同埋要ATC比signal 先可以taxi

有車push back你出試場，唔使自己入後波出去

潮文誕生

以後啲考生唔夠運都可以貼呢篇

多謝樓主肯花心機打咁多字
樓上班仆街無人性笑鳩樓主

Pass左啦

潮文，樓主都係照搬

我覺得勁好笑

香港英文係官方語文哦

哩排啲機師失業失到痴左線

仲可以指定要煲冬瓜添

樓主當自己揸飛機？😂

冇是咁的 0分重作

早洩 天生虧 破唔到處 真係無得醫?

垃圾得過你條死虧佬

我覺得幾好笑
多謝樓主帶比我一絲歡樂

風褸都唔著肥撚硬

100%潮文，完

係幾好笑

要睇說明書

10/10

多謝樓主
今晚訓著都識笑呀

downvote. checked.

樓主冇講過寫笑話，其實呢篇野係好撚sad